孫昕彤你咁撚多嗲，仲要做捉鬼撚，我幫你出下名。

姓名：孫昕彤
年齡：17歲
住址：天水圍定盛苑
罪行：
1. 為咗私人恩怨將人哋黃絲手足講成鬼，令到好多手足誤會佢係藍屍係鬼。
2. 為咗令到該手足名聲崩裂日撚日洗fb動態版
3. 用捉鬼去分化手足。
4. 有人報料佢食人血饅頭。話籌錢交學費實質上就去買珠寶首飾。 （但其實佢根本有錢可以應付日常開支。）
5. 用自己入過青山作為藉口，係度對手足進行網絡欺凌。

以上所有嘢皆為屬實。以下為佢fb嘅連結及嘅其post嘅cap圖。

捉鬼風不可助長。請各手足提防此人

推1

推2

推3

推4

私怨？

佢其實有食人血饅頭。

例如？

你啲圖同佢嘅罪行有咩關係？

當時係街頭賣藝話要籌錢交學費
轉個頭就post fb話要買首飾。
自己屋企本身就夠錢俾佢
仲可以出香港去讀書。

圖係佢做捉鬼撚嘅時候

你明啦。

睇埋啲圖唔知想點，講樓主

簡單D講私怨

小朋友齊打交

其實食人血饅頭係事實
並唔係私怨。
屋企有咁多錢供佢去外國讀書
佢仲係度街頭賣藝話要籌學費。

食人血饅頭你忍到咩？
仲要做分化撚捉鬼撚喎

證據呢？

[極賤格][多圖] 有條女食人血饅頭不特止,仲疑似篤灰前線手足

原來係佢 好樣衰

屌而家人哋升呢做捉鬼撚同分化撚
點睇。

屌我記得呢條友，之前追星有入過同一個grp，講埋啲野改埋啲名好撚奇怪。係腐女嚟有追cp，但佢好乸on9幫對cp p埋啲變態圖作埋啲變態文係大家唔會接受唔會覺得正常果隻

山田涼介

人哋入過青山咪咁囉
今次仲做分化撚
仲話我朋友師妹係鬼
我dklm當我傻呀

佢去左留學？

賣藝呢個有印象

佢話嚟緊去外國讀書
dse唔使考喎

推5

私怨狗

唔好意思，呢個唔係我出
但的確有其事。
而家佢做捉鬼撚。

小朋友齊打交！

又唔見你睇埋食人血饅頭post？

拉，私怨狗

好呀。
咁撚鍾意話人狗
我俾埋保釋紙你睇囉

貼切

話人哋狗之前搞清楚先啦

上面d仆街
一黎就分化 私怨

睇哂先啦好冇 速食文化我肯定佢地冇睇哂

我唔介意講埋
我被咬，保釋，候審。
話狗嘅話，我唔撚想無埋良心。
俾埋保釋紙你哋睇又點話

此女有食人血饅頭前科

今舖仲學人玩捉鬼。

有無懶人包

佢係將同學 朋友。屈鬼？

放上Facebook 搞9d同學嗎

我想了解多少少only

我係信你的

你朋友比人屈 覺得唔開心

但如果我同學好似佢咁講野 我都唔信佢講野嫁啦

置頂呢個啦on9

懶人包：

姓名：孫昕彤
年齡：17歲
住址：天水圍定盛苑
罪行：
1. 為咗私人恩怨將人哋黃絲手足講成鬼，令到好多手足誤會佢係藍屍係鬼。
2. 為咗令到該手足名聲崩裂日撚日洗fb動態版
3. 用捉鬼去分化手足。
4. 有人報料佢食人血饅頭。話籌錢交學費實質上就去買珠寶首飾。 （但其實佢根本有錢可以應付到日常開支仲話可以出國讀書。）
5. 用自己入過青山作為藉口，係度對手足進行網絡欺凌。

以上所有嘢皆為屬實。以下為佢fb嘅連結及嘅其post嘅cap圖。

此女有食人血饅頭前科。link如下：
[極賤格][多圖] 有條女食人血饅頭不特止,仲疑似篤灰前線手足

話本人係狗嘅，本人曾被咬，上咗庭。候審。以下係本人嘅保釋紙

以上資料全部屬實。而此回覆將會被長期置頂。

冇錯。
屈人哋係鬼。

置頂咗懶人包

咁都有人信= =

開唔開埋學校名

元朗天水得10中學左右

元朗天主教中學
如果無記錯係呢個
今年考dse

樓主係咪想講天盛苑

係呀
sorry，我記得係屏欣苑隔離

出去吹一吹笛就幾千入袋 真係賺到fatfat
叫班基層打十幾份工嗰啲點算

所以先要推呢壇野出去
而家仲係度做捉鬼撚。
女勇武單嘢唔撚識個教訓

幫推

推

成型仆街仔唔睇前唔睇後，連過下post都唔肯就話私怨。樓上條傻閪貼埋lf2出黎好好笑咩？

貼埋保釋紙出黎都話人地係私怨
仲好意思話人地淨係識得做港豬飲飲食食

無嘅
唔緊要啦
俾人話多咗都慣咗啦
心理質素強先至okay。